一日唔撒回 一日唔好鬆懈

依家班撚屌好明顯想淡化事情
等啲人過一掛唔記得佢地做過既惡行
然後黎個回馬槍突擊
謹記呢場係持久戰黎架
各位手足加油呀

push

推